﻿## 欢迎参加平安普惠面试-时钟

Set Theory Clock是一个通过亮灯数量来表示时间的时钟，如图所示：

![HERE](images/settheoryclock.gif)

在钟的顶端有一盏每两秒钟闪烁一次的黄灯。
前两排的灯为红色，每排4盏，共8盏，表示小时，其中第一排每盏灯代表5小时；第二排每盏灯代表1小时。（例如：第一排的两个灯和第二排的三个灯点亮，对应时间为5+5+3=13h或1 pm）
底部两排的灯表示分钟，第一排有11盏灯，每盏灯代表5分钟，其中第3、第6和第9盏的灯是红色，表示15分、30分和45分，其他的灯为黄色；最后一排有4盏灯，每盏灯代表1分钟。

## 简述

您需要让Set Theory Clock的测试用例通过。另外，请您在代码上标注相关的注释，以便我们理解您的思路。

## 提示

如果您没有使用过Gradle，您可能需要花点时间阅读一篇Gradle相关的摘要。另外，案例中我们使用了Gradle Wrapper，因此从命令行中的gradlew会下载您所需的所有内容。

## 评分标准
* 所有测试用例需无错执行。
* 需正确理解题目要求。
* 良好的编码习惯及面向对象的设计思想。
* 请在截止日期前提交您的答案。



## 其他
请填写文件 [FEEDBACK.md](FEEDBACK.md)
